時光總不留人 難得過去幸運

再聽已經係五年後

回憶彼此同行 和街角故地這樣襯
想你了

即刻開黎聽
回憶湧晒上黎

曾經憧憬這街中笑著興奮

我明 真係不留人

Shiga 10年代頭五年好hit 之後突然冇哂聲氣..